War3信長/守城 吹水有品連登谷

原post : 有冇人好掛住信長？有玩過嘅你入黎一齊分享下

想玩返既入黎吹下水啦

推

一刀。瞬
鬼丸國鋼
落石
一刀。牙
一刀。空刀
赤雷
血紅落雷
一刀。連牙斷空！

jm9

咁都唔明

d名唔記得啦
飛啦
屌地啦
落佢老母石
電佢
紅雷
車大波
大技
咁易明幾多

出吉仔好d 見打打下唔對路可能轉攻裝

推 個谷就快收皮

其實一早有war3 discord 谷 仲係日日有人玩既

可惜冇信長

如果只玩信長可以入肥甘RC
25885531